邊撚個今晚約左人出街既就係鬼

一睇今日有冇戈約就知佢係咪鬼，乜鳩偽毒處女通通現形，急急如律令。

你想知你女神有冇仔呢？問下佢今日有冇人約咪知囉傻閪

真毒假毒一日使知

都要女神覆先得架 當自己好撚醒咩

渣ga,兵仔都無得你做